熱臉貼冷屁股有冇廣東話？

硬鳩隊乾閪

條條大路通陰間

比個良心你當狗肺

拖鞋炒蜆

狗咬呂洞嬪

冷手打個熱飛機？

認真答 自作多情